[重開]大家小心呢間旺角"黃店" -- 二町目眼鏡店

舊POST開左係吹水台 唔知可以開係邊就開係潮流台

是咁的 小弟因為想換眼鏡係和你PAY果度見到旺角有間黃店眼鏡
咁就去啦 過程當中依加諗番其實算係比較求其
重點就黎啦
因為眼鏡本身有少少問題咁我就拎左番去同店員講(去左三次都係同一人, 懷疑係老細黎)
整極都整唔好 之後就發我爛渣話咁我拎去工廠幫你搞囉 態度差到爆
岩先搵左一搵呢間野個名
發現原來有其他受害人

希望大家小心呢一間"黃店"

推

Up

真係好多黃店態度差服務差

tui

p

去炮台山美視眼鏡睇下幫唔幫到你，雖然係細店，視光師極深黃而且工作好認真（成日叫我好好保護眼睛，成個阿媽咁訓話）逢星期三休息
（如果我係打手死全家）

要人地整其他店既野好似唔係咁好..

你係個鏡片定個架出問題？

唔覺
今日隨手截的士，司機幫開門，閂門又係咁叫我小心夾親
後尾發現係黃的黎
畀著係d廢老司機就成日黑口黑面，又冇禮貌

個架

依加比佢拎左去整

呢間態度真係差

之前陪個ex去配副眼鏡 等咗一排終於有貨
點知副鏡框左右唔平衡
成副眼鏡歪撚咗
大佬呀 你出貨前究竟有冇check清楚
後來又特登返去搵佢整返正副鏡

雖然係黃店 但態度同啲手勢都麻麻

P

係咪有幾間分店？

嘩屌 睇到火滾

一般budget 既就去genic，好抵玩既手造，有budget 既就去new black，兩間d staff 都好有耐性又細心有禮貌

blacklist左好耐

連登唔係不嬲去開New Black?

但我去過 覺得都ok 幾副都係果度配
個老細係Cool d但都算幾有心做呀？
係咪溝通上有咩誤會？